樂桃航空宣佈由下星期一至3月28日暫停香港往返沖繩航線同暫停其中兩對香港往返大阪航線

由於新型冠狀病毒感染疫情擴大，航空需求有所減少，本公司部分國際線航線確定於一定期間內停航、並有航線部分航班暫停營運，且已向日本國土交通省作出營運計劃更改的申請。
對已預約的顧客們帶來不便，我們深表歉意。
本公司將為持有受影響航班的顧客提供退票或轉乘其他Peach替代航班服務。
有關受影響航班、以及退票或更改航班的方法，請參閱以下資訊。

■受影響航班
1) 適用出發日期：由2020年2月10日起至2020年3月27日止
適用航班：
・MM079航班／大阪(關西)-上海(浦東)
2) 適用出發日期：由2020年2月11日起至2020年3月28日止
適用航班：
・MM080航班／上海(浦東)-大阪(關西)
・MM899航班／東京(羽田)-上海(浦東)
・MM898航班／上海(浦東)-東京(羽田)
3) 適用出發日期：由2020年2月17日起至2020年3月28日止
適用航班：
・MM963航班／沖繩(那霸)-香港
・MM964航班／香港-沖繩(那霸)
・MM063、MM065航班／大阪(關西)-香港
・MM064、MM060航班／香港-大阪(關西)
此外，以下航班將如常營運：
・MM067航班／大阪(關西)-香港
・MM068航班／香港-大阪(關西)

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

關我撚事？

世界圍住你轉？

岩

Show Blocked User - 你個大佬母

係咪又少咗機位運貨

冇櫻花睇

去過程冇左, 得返由日本返香港果程... 想點

係咪可以退晒全部

自問自答:
入左去個官網後好似可以

Cut機多數可以退錢
唔可以你搵報紙屌柒佢

岩岩係個網度襟左掣,
好似可以退晒

好

都係唔退東京

用自己方法去日本

航空公司話唔飛係封關前奏

明顯係冇生意cut航班啦